UA院線網頁停止運作 有指員工星期一毋須上班？

UA嘅官網同App都無晒放映場次，直情上都上唔到，仲要叫員工唔洗番工...... 都似係真係就執笠

明明有国安法，點解會咁架

竟然係ua 執先唔係百老匯

明明佢哋Facebook仲勁推會員優惠

執confirmed

正苦又燃
我真係唔知封戲院有乜撚嘢用
邊有人喺睇戲嗰陣會噴曬口水咁大聲講嘢
你唔好封撚埋圖書館

Ua 都執笠
以前成日入去揸波

最新：UA院線官方聲明宣布全線結業